試過最癲見過人地係巴士食咩

燒味飯

打邊爐

女體盛

屎
即係樓豬

排骨飯

fish and chips

捽完腳趾食返啲老泥

自己食過雲吞面

巴士司機

仆街 又變吹水大會

腳皮

食J

太空船

橙。啲皮仲要掉响地下

上層車頭食一碗出前一丁 仲要玩埋roadshow問題遊戲

女

你左十幾秒講咗

BBQ

吉野家

見過有人係飛機食左幾個芒果，重要食到成張地毯都係皮同汁

譚仔 勁大陣味